輸你老母咩，黑警眼都射爆埋人地，佢地輸左未？

一到夜晚就比人帶哂風向
諗定文宣點包裝下好過啦，又話核彈都唔割
做冷氣軍師既應該要諗點樣包裝件事而唔係捉鬼啊
對家就係想睇你地分裂
依家要做既係檢討下一步而唔係分化

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

推

解釋比旅客聽我地係比政府逼到一個點先要入機場

政府手法包括：
黑社會斬人（警察消失）
黑警放過期TG、實彈瞄頭爆眼
用臥底黎煽動衝擊
向民居同老人院同地鐵站大放TG

仲有冇？